女人呢樣嘢真係一世都摸唔透

呢啲嘢細細個都成日聽
但都唔覺女人有咩問題
但大個咗身歷其境先知係咩一回事
呢句嘢真係200%啱
佢表面扮到同你好似冇乜嘢咁
但係實際上就好想你做啲嘢(tum)返佢
問佢想做啲咩又唔講話是但啦
跟著唔做or同佢講嘢/食嘢就話難食/攰
真係完全唔知女人想點
fd又係咁女朋友又係咁
究竟我呢一世人有冇可能摸得清女人諗乜嘢

有冇巴打身邊嘅女仔都係咁
分享下點先知道佢地心底嘅想法
絲都入嚟講下自己其實想點

唔會知

因為佢地自己都唔知自己想點

淨係知自己唔想點

認真日日咁樣估真係唔多舒服
好冇安全感
試過因為咁樣冷戰1 2日

直接問

因為女人天生就有個窿
不斷有野填補佢先會安心

你需要做既野
就係搵岩個窿
然後填補佢

就係揾呢下真係好難

唔知點解睇完好想作嘔

食野話攰呢個真係經典, 真係成日都係咁 , 表面扮無野呢個見怪不怪十個女人十一個都係咁

係，屌閪都係一樣
只要搵啱個閪窿
用你碌鳩一嘢填補佢
咁就大家happy

下半身想嘔白色野？

女人長期心靈有缺陷
需要被關懷既感覺

佢哋塊閪都長期有個窿
需要被填滿嘅感覺

唔係
只係卜

唔係
只係諗起d女人成日扮弱者 受害者
又話要人關心又剩
其實自己就成日玩謝男人

所以咪成日話
香港地有個西贏左半
進可攻退可守

好多位又要平權又盛
叻過你食住你
有啲爛位又可以扮弱者

做女人冇得輸

根本好難明佢想我點
明嘅我都會

明嘅我都會去做等佢開心
但係真係無從入手

講真
一齊左幾耐
你地幾多歲

霍金都唔明我地點明
有時聽人地同條女啲嘢都覺得痴撚線

其實女人好易理解
佢地需要既係安全感
係心靈上既安慰
係要有人聽佢講野

由小學 候生 到中女 阿婆
一世都屌打男人